陳浩天應該支持香港關係法

而家成堆高官商會衝晒出嚟話香港係獨立關稅地區
陳浩天而家應該做嘅就係跳上佢哋隻船
發大「獨立」嘅意味
用香港關係法講港獨
咁班建制就會唔知點打你
咬你又唔係 唔咬你又唔係

一國大定兩制大?
區區一個香港市, 點可以同國家平起平坐?

就係要以子之矛 攻子之盾
你講香港係獨立關稅地區
我又講香港係獨立關稅地區

佢應該話除非香港獨立，否則不配有關係法

原本就有嘅有嘅嘢 你支持有鬼用

應該開一個黨叫中華統一黨 屌9至保皇係度維護關係法

政府會同你講道理咩
佢同你玩泥漿摔角 你就要比佢更唔怕污糟
佢同你玩流氓 你就要比佢更狠

佢而家係咁暗示